揾designer買裝修圖

有冇巴絲試過揾designer 公司買圖，然後自己揾工程公司或者師傅照圖裝修？ 可唔可以分享吓

可以

50-1xx蚊呎買完圖
拎住份圖自己搵判頭做 total個數唔差好多

除左出圖
會唔會比埋漆油顏色/膠版/磚料 等資料?

老豆係退休裝修佬 唔識做設計, 想搵人定哂D野 比佢自己做

巴打嘅意思係用設計師既師傅其實價錢分別唔會爭太遠？

唔差太遠
除非你拎完家私圖自己返大陸做自己跟

想請教淨出圖，50蚊同百幾蚊既質素差幾遠？ 一般人如果揾設計師淨出圖會唔會hea個客？

正常會比埋
平面圖,立面圖,效果圖/全景圖,用料建議等
好D既會幫埋你同D師傅溝通下

設計既野好主觀
自己上youtube seaech下做下功課

剩係賣你張圖+1,2次監工賺你幾萬蚊
唔會hea得去邊

最緊要d圖要齊
除左設計上既家私圖 平面圖 效果圖
施工既 水 電 天花圖都要齊先開到工

都唔會，因為 design既時候其實所有野要幫你諗好晒，差既只係落場做監工果part。所以都唔會平過比designer 跟晒好多。

如果唔搵designer, 想直接搵裝修公司，同佢講晒我心目中想要嘅design，裝修公司有冇得出圖，定佢都係要判俾designer跟再收我錢？

出schedule 對designer 黎講 好似執藥咁

500呎吋x100蚊
成50000蚊好貴

我三萬出到包3d圖
比你改兩次

我通常都係睇pj收費 睇下你要設計既地方有幾大

淘寶

慳到咁 自己上網學埋就一蚊都唔洗比人賺啦屌

巴打可以加我telegram傾，

可以幫畫圖再俾你想用的裝修公司

點都平過你搵裝修公司d設計師

行家表示銖睇設計果條友功力整咩比你有冇諗埋水電點走
買圖要留意包咩 design intent 係要裝修佬諗番點整